公屋係垃圾

公屋跟本係共產主義嘅產物